覺唔覺工人裝真是好蝦人著既衫

但係定延著得好好睇

好大波著就正

定仔塊面好似圓咗

很肥美

定仔黎我屋企做工人個陣會咁著

避孕藥食得多

你餵得佢太多

長髮男人

我唔會要定延食呢D野的

sor 係我叫的

米癲拉

很正

孕味濃

我的錯

不了

好撚柒

很可愛

娜璉靚好多囉唔該

佢嚟我屋企時全祼

是